［PC/PS4] 三國志14 (2)

繼續討論下

講少少內政野先

內政其實好睇土地佔有率同埋駐守嘅武將
加埋發展Lv, 引用巴哈台仔400個鐘demo嘅心得

「
內政LV提高後的回報也很高
商業每提升1LV+66%收入
農業每提升1LV+100%收入
兵舍每提升1LV+7.5%收入 （但是要先有人在都市內政中擔任募兵官）
上述加成是對初期情況而言，非累進制，
比如其他條件相同時，農業LV4(MAX)=400%農業LV1。
也就是說若一座城內政發展得相當好後收入是很豐盛的，
到了那時即使沒武將進駐，也不用太擔心收入。
」